HR今日抽後算賬，但我一啲都唔後悔

是咁的，今日HR死都要知琴日有冇邊個同事冇返 追問左十鳩幾百次，本身大家都冇理佢地因爲琴日真係好多人冇返
點知佢打去比department head比壓力佢 要佢講唔係就查 所以大家都自願性交名出去 但我地全部都係有向上司請病假既 佢吹我地唔帳 大家有冇仆街公司抽後算賬

本人極支持三罷活動，和平又理性
Between 幾時有下一次

[懶人包]黑警記者會重點及拆招

依家唔知 可能遲少少先出事

咩公司嘅hr？開名

自願性交